【逃犯條例】民建聯批示威者武器致命 陳克勤籲警多用水炮車免肉搏

反對修訂《逃犯條例》示威引發的警民衝突愈演愈烈。民建聯今日（26日）見記者，回應剛過去的周六日警民衝突。民建聯主席李慧琼指出，智慧燈柱和商舖被破壞等，均顯示示威者的暴力行為已全面升級，對此強烈譴責。

李慧琼又說，激進示威者的武器已達致命程度，憂慮未來若暴力不止，可能出現人命傷亡，故民建聯支持警方嚴正執法，以及強烈呼籲全港市民向暴力說不，因示威持續將會摧毁香港。

同屬民建聯的立法會保安事務委員會主席陳克勤回應警方向示威者擎槍一事。他說當時警員人身安全受威脅，且警員在示威者後退後未有再舉槍，有關做法顯示警員判斷專業。他又建議警方應多使用俗稱「水炮車」的人群管理特別用途車，避免警員跟示威者「埋身肉搏」，可保前線執法者安全。

民建聯九龍東選區立法會議員柯創盛則談及示威者破壞智慧燈柱，指出香港資訊科技水平已比起周邊地區落後，九龍東作為智慧燈柱試點，可讓香港向前邁出一步，且政府已多次強調燈柱沒有人臉識別功能，認為智慧燈柱被毁壞的後果是全香港社會「埋單」。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢啲催涙彈就喺補品？

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

比狗用水炮車仲危險過槍

元朗警署：危險就唔好出街
示威者威脅到警察安全就叫 D 警察縮埋一二面唔好出街

民建聯真係痴撚線

咁不如直接用實彈，啲示威者死哂，啲狗咪一定安全囉

未算最痴線
幫佢地轉移視線個班仲痴線

張圖

入巷路山路同多轉彎位地區，睇你水炮車點行

投佢地個班最痴線

根據 RPG LORE....
....
.....
......
.......
........
電克水

直接用解放軍咪得囉，d毅進返去嘆冷氣算啦，一陣仆親又話燒傷呀

水炮車殺過唔少人直接打頭會死，外國有人比佢射穿過頭骨

叫佢車入機場啦

不贊成以暴力對付警察，但休班警

區議會要踢走晒D保皇黨
區議會其實好重要
區議會其實係立法會前哨戰
點解咁講?因為區議員會為立法會議員拉票,曾經聽過D紅底人士講,一個區議員可以拉到3000街坊票, 如果10個區議員chur晒咁幫一個立法會議候選人拉票,佢就好大機會做到
其次,每個區如果民主派區議員過半數,果一區既區議會主席就會歸民主派,咁樣區議會先可以討論番果一區既街坊真正同佢地有關既議題
最後而最重要,就係區議員佔特首選委會10.25%,即係123票,除左6票係超級區議員,其他117票點黎?係由相應地區的區議員互選產生,基本上即係話,只要民主派係每個區都過半數,咁果117票就會比晒民主派!!!!
117票差唔多可以推走到當年777, 689已經收左皮啦
所以區議會到底有幾重要你知道未呀

所以依加保皇狗派打手全力抹黑泛民

香港人要團結起黎

。。。